乃木坂46討論區#024 永遠支持橋本奈奈未

LIHK乃PO呼籲:
「請支持三期生」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

乃木坂46 17thシングル「インフルエンサー」3月22日正式發售

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

秋元真夏 寫真集 「真夏の気圧配置」發售中

桜井玲香 寫真集 「自由ということ」發售中

衛藤美彩 寫真集 「話を聞こうか。」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE
TEMPLATE:

不了

第一張圖仲係高登既

正評支持樓主

Jo Mud 咁多負皮

佐佐木琴子手機mail

そうだ、昨日のブログの「ぱかー！」はロシア語で日本語でいう「じゃあね」で、さようならを軽くした感じらしいです
Покаって書くんだよー
係啦，琴日個blog寫既「ぱかー！」係俄羅斯話用係日本話就係拜拜，好似無再見（さようなら有永別意思）咁既感覺
Пока咁寫架ー

標題支持奈奈未
入到嚟就呼籲支持三期生

29/4奶櫸

高登三槍影撚衰三槍

躝

留名

抵啦

正到顛

不安

不如買菊花算啦

幾錢先

好正呀

駁不了

“女優”深川麻衣 乃木坂46卒業後、初の本格演技に挑戦 舞台『SKIP』公開ゲネプロ

唔識欣賞舞台劇d浮誇演技

唔浮誇坐後面嗰啲咪睇唔到

睇過一次，唔啱我

臭雞三槍不了

如果不是你

jm9咁多負皮，邊個唔支持nanami 出來1 on 1

雞都好支持

俾你燈到成個團咁
祝你T8都是咁

LM
正皮以示支持

支持生駒里奈好過啦。

sony打劫呀！

我燈唔燈都好
乃團都係廢老臭雞團

如果深深豬等 某日終於可等到 一生中最愛

真心抵，但其實應該買pro版好d

哪有錢！

想講多次，文春真係一本賤格刊物黎

之前已經搞左禾未姬BB畢業

唔抵囉，得中間個隻玩得下
仲要係500GB 散死貨炸

lm 文春張圖影到nanami幾型wo

個種髮色係咪叫金綠色? 跟奈奈未女王染同一隻

Mk仔

我覺得型過在藉個陣好多

冇做過人地又可以點搞你

this real

留名支持橋本奈奈未

永遠支持nanamin

好撚恐怖

feel到份人好假

正

佐佐木琴子手機mail 260417

実はロシア語の挨拶とか少し前から勉強してるのー
ライブ期間はほとんどできてなかったけど…
ちょっとした本も使って勉強してるけど難しいすぎて先が思いやられる
其實俄羅斯既打招呼之前都學過少少
雖然Live期間幾乎用唔到...
頭先有本書讀住去用都太難真係有d擔心

一日兩篇

我七你鳥

我七

染金不知幾正

Agger
新世代

又mon twitter

衛藤美彩mail
件名: 拜托啦(о´∀о)尋日遞書會 SHOWROOM 多謝各位啦！節目做到12點，明明咁夜，大家都仲唔訓教一路睇緊，真係多謝啦(*T_T*) 之後我要出發去某個地方啦！啊，係啦係啦。在SNS入面post寫真集的內容...仲有將寫真集借比朋友←笑咁樣幫我宣傳雖然都幾高興，但係畢竟仲有d人未睇寫真集架，而且講真我都係希望只有買過既人先有得睇寫真集，所以請大家幫幫忙啦♡[img]https://na.cx/i/01Q7kLw.jpg[/img]衛藤美彩mail尋日既衫 超可愛♡粉紅色果然好可愛啊黑色哩士又好有大人味，手上又戴左若隱若現既絲帶，所以唔細路女，啱啱好(о´∀о)

頭先講既果個地方、、、
就係SHIBUYA TSUTAYA啦♪
去簽左隻龜！
響6樓有一個寫真集既BOOTH，開心☆

1樓都有！

泡狗

韓国のファンの方からもお花を頂いて...
大好きなTWICEの新曲
knockknockという文字まで
入っていたんです嬉しい〜(TT)♡♡♡♡♡

覺唔覺平胸既女仔好正

調轉左因果

因為標題 所以比左正皮

平胸既男仔呢

好正

今晚打唔打機

肯睇醫生未

請問邊度有得睇呀?

好QQ囉

9898

快d買fifa一齊打

10點左右返到

啱啱睇左nogi天2
純奈有講七仔
話説佢地西瓜組去香港迪士尼時玩過山車
純奈隔離就係七仔
未開車前七仔好靚
玩緊果時七仔係咁叫
本身一個好靜既人 突然咁hyper
純奈就覺得果時既七仔好可愛
好想七仔飯睇到黎但畫面

之後有講到琴子點解會鍾意俄羅斯
原來佢有睇本漫有俄佬
佢就學左一兩句 同想去俄羅斯

本漫畫係咪刀劍神域？

刀劍神域應該無俄佬

入團即刻做top啦咁既樣

niconico做完 等bilibili/youtube

我知

嬲豬扁嘴 靚
比我整喊 靚
贊佢怕羞 靚

樋口日奈mail

白湯を〜
ごくり〜
う〜んうまぁい！(#^.^#)
身體の芯からあたたまる〜(#^.^#)
暖水〜
咕嚕咕嚕咁飲〜
嗯〜好飲啊！(#^.^#)
響個身裡面暖呀〜(#^.^#)

綜合來講, 七仔滿分

仙女呀！！！

禾俾左個Topic 正評

本身一個好靜既人 突然咁hyper
兩公婆性格一樣

你又知我地咁樣既
与田豬都成日咁樣笑我地

七仔:咪住呀咪住呀....你地唔好搞錯.......唔....其實呢..禾老公係得禾七禾老婆一個架咋......係囉係囉

七仔：金庸 樓上好多黐線佬！

金庸：七仔 樓上好多黐線佬！

丈丈你。。。

禾條女

我同七七個女坐時光機

咁咪姐係我個女?

個個都做人老豆喇

潮流興FF做老豆?

因為咁睇落無FF人地老公 / 條仔咁變態

鬼父

万:鐵人豬呀。。近排呢好多人話你變左心喎。。。

禾:唔好聽佢地亂噏啦 ，禾嘅心永遠都係屬於你㗎

万:咁就最好啦，如果唔係就打獲你甘嘅

禾:你要信禾呀

我係咪睇緊D賤男昆條女既情節

跟mb黎擺既結果好殘忍

我個櫃已經冇位擺啦

鳥本寫真多到...

牙囡囉佢話送都冇人要比晒我，但明明咁好賣，講大話都講好少少

裝苑本伏野

禾堀禾花禾條女

Neo係咪有禾堀內封星期六拎埋出黎換

CLS咁QQ一定係我BB

黎得好及時

泉里香

睇你班迷七洗得幾耐榜

CLS

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏ @gekkan_entame

4月28日（金）発売の『月刊エンタメ』６月号、表紙は乃木坂46 ３期生【大園桃子 久保史緒里 山下美月 与田祐希】。別冊で【齋藤飛鳥 秋元真夏 衛藤美彩 斎藤ちはる 星野みなみ 伊藤万理華 井上小百合 若月佑美 堀未央奈 西野七瀬】の総勢10人が登場するスペシャルブック付き！

0青逢假必迷

佐佐木琴子手機mail 270417

昨日ロシア語勉強してるって言ったけど全くわからないも同然なので
握手会とかではロシア語を使わないでもらいたいです！
どうしてもロシア語喋りたいって方がいたら
здравствуйте(ズドラーストヴィチェ)(英語でhelloと同じような意味です)とか挨拶だけにしてもらえると嬉しいです！

琴日學俄羅斯話全部唔明
我想你地係握手會果時唔好講俄文
但如果你地想講既話就講здравствуйте(ズドラーストヴィチェ)(好似同英文hello一樣意思）我會好開心同燃起鬥志！

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏ @gekkan_entame

W付録の②は表紙も飾ってくれた乃木坂46 ３期生【大園桃子 久保史緒里 山下美月 与田祐希】のクリアファイル。絵柄はこちら！ #月刊エンタメ

幾時蓮加換廢桃

無波顯得太瘦 有埋真係perfect池

廢桃癈極都係三期c 以肥秋性格 c不可棄

[img][/img]

睇idol 識睇一定睇冇波

到而家都諗唔明桃子企C個charming point係邉

營運強推

哭版前郭

弱智,舌頭痙攣

七仔：你覺得我邊張相影得最靚

人靚邊張都靚

禾七

人柒,點影點p都柒
利申: 自身經驗

廢桃

WOW左未

洗唔洗咁 搞到邪教feel咁
影衰日奈子黨形象

西野七瀬手機mail 270417

やっほー
吔呵ー

家具屋さんってワクワクするねぇ
行家私鋪好正呀

今日もがんばろー！
今日都要加油ほー！

ななせ
七瀬

蓮加越睇越qq

準備加推

可以同neo做裸男係蓮加面前跑

法國三期完爆二期

淨係跑咁好人

但推嘅人數都係二期 > 三期...

都話二期 RIP

七：家具屋さんってワクワクするねぇ
同丈丈行家私鋪好正呀

老雞多d知客

2期講樣既話 , 得堀,日奈子, 相樂,OL, 琴子 可以叫正 人地3期咁多件正

推嘅咪正 唔推咪唔正

廢桃個簽名都好廢

能條同關嘉美

真理
g bra宜家都話生駒好正

祐希呢個髮型真心好得

馬尾yoda

十卜

咁係正嘛

能你個條啊

一個二個搵禾鳥過橋me覺得過份左d囉

我係蘿莉同正太既好朋友

有d似七仔

No

NO

七仔正d

潔白無瑕

日本攝影師技術好識燈打姐

sor!

你sor乜春呀 無丁貓

蓮加 理理杏

煩唔煩呀

SOR 睇錯 "白麻AV轉身"

係喎，好彩你提我

識貨呀，蓮加真係十分好

我要曬！

d相你既個人禾既

又黎

梅澤美波好似ol

覺唔覺yoda巧似禾同七仔

終極假波

簡直冇得輸呀

老女人好正牙

七仔老公玲奈條仔 優子老婆 彩姐條仔 玲香細佬 友香家姐 (CLS 開始亂黎) 飛鳥阿哥 文乃阿妹 与田爸爸

就係我！

雞到

sor錯左

牙仔

想叫

加左好多層

對波形係\人/

而唔係(人)咁樣

衛藤美彩mail
寫真集採訪。
希望有好多人可以睇到。 希望大家可以先買寫真集，然後響J完之後再讀採訪(*T_T*)
細個既野，我對於握手會既諗法，等等等等。
感覺係傾得最深入既一次(^^)

禾白完爆

元メンバーの橋本奈々未よりみなさまへのお知らせ

2017.04.27

元メンバーの橋本奈々未より週刊文春報道に関してのメッセージがございます。

すでに、専属契約は終了（本年3月31日付）しておりますが、撮影された日時が契約期間中であったため、本サイトに掲出させていただきます。

--------------------------------------------

みなさまへ

今週発売の週刊文春の記事で様々な憶測を呼んでいるようですが、ソニーミュージックの村松さんと私の間に隠さなければならない事実は何もありません。

自宅に出入りしていたとの報道も、私がストーカー被害にあっていた為エレベーターホールまで送り届けて頂いたのみですし、在籍中から他のマネージャーの方達にもして頂いていたことです。

父親のいない私に本当の父親のように親身になって相談に乗って頂いていた村松さん、そして日頃からお世話になっていた奥様にも悲しい思いをさせてしまうことが私もとても悲しいです。
また夜道での母への取材や、関係のないご近所への取材などもやめて頂きたかったです。

想像や憶測があたかも事実であるかのように巡っていくことが怖いですし、それによって私のファンでいてくださった方達が動揺させられるのが悔しいです。

最後の日、最後のブログ、最後のモバイルメールを本当の私の最後にしたかったのですが、このような形でまた言葉を残さなくてはいけないのはとても悲しいです。

重ねて申し上げますが、村松さんとの間に後ろめたいことは何もありません。

橋本奈々未

永遠支持橋本奈奈未

畢完業仲會有得咁樣登篇野出黎真係第一次見

多狗魚

深深豬

假波黎
利申:揸開

單親家庭

咸書

咪同禾講係FRIDAY呢本野呀

好過j misa d假奶

ANAN

腳甲油

正過misa果d為露而露

屌！你又諗左去邊呀...

好想聽禾橋親口屌禾

返屋企拆黎丁先

完爆！

支持MK奈奈未

總覺得係用緊個好嶄新嘅角度嚟串佢無胸

完美禾月

唔大過d禾都

究竟佢個Ex睇電視見到佢嗰時會點諗...

friday，咪又係幾個shot

想知佢見到美月飯會唔會用一個勝利者姿態望佢地

永續寫真舊相

成本寫真集續d續d公開哂

:「淨係可以握手咋, 重要比錢? Shame, 我乜都做過, 唔洗錢, 重要佢主動添 」wink#lme

前排左二超得

識野

Akb

七仔食野so cute

cute能到

有手足聽日臨時想去可以留言

大脾

唔得閒

去咩

掘衣架換唔換到生寫

有冇迷七聲討泥妖

七仔：金庸唔洗理佢，條友痴線架

七仔：金庸我地一齊沖涼囉

佢地不嬲咁

禾帶成本生寫竹戈

迷七真係好撚癲

show寶寶直筆

同你差唔多

5月9日（火）～14日（日）AiiA 2.5 Theater Tokyoにて開催される「乃木坂46 三期生単独ライブ」におきまして、全公演、入場時にご来場者全員の身分証確認を実施させていただきます。
本人確認ができない場合には入場をお断りさせていただきますので、身分証を必ずお持ちいただくよう、あらかじめお願い申し上げます。

詳細ページ ≫

要對名

飛機音有新野

整假証咪得

等我搵剪剪大佬傾傾先

西野七瀬手機mail 280417

やほ〜
吔呵～

キムチはしょっぱいのより甘辛がいい！
泡菜都係辣辣地好過酸！

ななせ
七瀬

嘩....you 好 ham sub law.......

ICT 93/100分
得英文驚要re 4號先知英文成績
sem2正式完曬
不過仲有sem3

錯po

其實關事 因為我而家可以多啲時間陪七仔bbg 等佢唔使成日孤單

我又記錯鹹同酸

你鳥有solo
西七 月月 櫻隊有unit
西瓜組仲未有...

優蛋+misa+ol係做乜鳩
優蛋魔音

你同邪骨隻抽啦

2017仲有生生星

M9：（新曲）Rewindあの日＜桜井玲香・西野七瀬・若月佑美ユニット楽曲＞
M9：（新曲）硬い殻のように抱きしめたい＜齋藤飛鳥ソロ楽曲＞

技窮

買晒佢

都唔知d 大波妹有咩好睇

又暗串你條女冇波。。。

有腰有腳夠晒啦

西野七瀬 「同金庸一齊起身篇」

西野七瀬 CM Making

關西口音真係好正

西野七瀬手機mail 280417

今日みたいな気候が長く続けばいいなあ〜
夏やだなあ(;o;)
今日好似天氣日照時間長左如果持續落去就好啦～
夏天到啦(;o;)

ななせ
七瀬

佐佐木琴子手機mail 280417

ぺろぺろカナ？
有無ペロペロ？

不能同意更多

搵消委會未

前兩日都有 不過無放

尤其是京都

錯區

改名未，你變心喇

g持

有無人要廁盤？

牛牛牛肺

改名啦

牛廢俾三期屌打
廢又唔夠廢桃廢得可愛
虛偽又唔夠理理杏虛偽

agger

衛藤美彩mail
首都高 湾岸線を走る～♪
飛行機が青空横切ってく 東京BAY～♪

依家既感覺
就好似意外BREAK歌詞咁
奔馳響海灣線上～

之後係金つぶ♪♪

Let's goー

仲唔係上左MK仔架車

等睇個個話sorry

Sor
我架gtr黎架

七仔：金庸我用口餵你飲❤️

走火入魔？

唉 有咩慘得過中意左個有男朋友既女
仲要個女係我面前講佢地D甜蜜野

七仔？

節哀

發覺依位巴打好多感情嘢講 果然乃po全部mk型棍子 叫我啲新飯真毒情何以堪

我
頂
你
呀

明知有男朋友仲走去鍾意人

毒撚先最容易鍾意人

吊死禾七

你知七仔有我都仲走去鍾意七仔

寶寶見到你濕曬啦

我都估到你哋一定咁講 迷七啲人真係太痴線 已經變咗公認

呢位巴打講得啱 人地對我好少少 我就已經沉曬船
唉 下次再努力

法國大愛bra好多fd子

你想我點回你
1.抵啦！
2.係慘既
3.比綠帽佢戴 未結婚唔算不倫
4.放棄囉 睇IDOL 療傷

有男朋友好呀 代表你既對手只有一個

大家互相都係真心fd嘅得一個
我單方面真心 唔確認對方係唔係真心既有4個lo

44444444444七仔七仔七仔七仔七仔七仔七仔七仔七仔

迷七啲人真係太痴線

你講既全部都係女

有1+4個目標咁多 大愛到

生駒直筆換野

我出和田直筆

又話燒左

偽abc可以箍牙未

[瞓唔著•深夜叫春系列]

今すぐにでも飛んでいくよ
風が吹いても 雨降りでも

これからもずっとずっと側にいて
誰よりも早く伝えたい

誰よりも早く伝えたい

誰よりも早く伝えたい

誰に伝えるの？

俺の嫁、伊藤万理華

嫁さんが二人いるらしい

拉得

本日4月29日（土）パシフィコ横浜にて開催される17thシングル「インフルエンサ―」発売記念 個別握手会ですが、伊藤万理華が体調不良のため、握手会第1部を欠席させていただくことになりました。

又係你

佢個下巴

今日大鳩主復出

七巴正式復活

以為第一張冇著

七巴一早拋棄左大鳩主，佢宜家復出都無用
逝去感情如何留得住

大愛

亡目人

返入青山啦肥婆

希望七巴誠實面對自己嘅內心

又病返。。。

本日4月29日（土）パシフィコ横浜にて開催している17thシングル「インフルエンサ―」発売記念 個別握手会ですが、中元日芽香が体調不良のため、握手会第3部を欠席させていただくことになりました。
第4部以降は本人の体調次第で再開させていただきます。
握手会を楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。

比人屌返入去

老婆呀

見到七巴咁樣對自己
係人都癲啦

why要屈me

禾明

絕情冷血七bra

七巴幾時肯正視你對大公主嘅愛

【特報】#乃木坂46 プレゼントキャンペーン！

秋元真夏・齋藤飛鳥・堀未央奈が緊急出演した特別番組のアンコール放送を記念して、フォロー&RTで《#インフルエンサー のポスター》を5名に🎁#RT通知予約

4/29よる7時から放送▷

你唔好出年先黎講

七巴你呢個負心漢

翻炒野

[新]
特別アンコール放送

無限收禾堀禾花內封
飯聚見

搞夠我條女未

棄左啦

好

3專抽左未

收到wind 与田生誕本來第二部搞，跟住握唔晒d人搞到第三部做，宜家第三部比小女人hori搞到仲未開得波

yes...

準備入去握

唔預me

等你旅行完先啦

想跟七巴說聲加油 比人屈鍾意青山孕婦係慘D

咁有冇抽姐

等埋你黎屌撚死個弱智

ys

買！

今晚係咪有換生寫活動？

中出飛

咁撚貴 無錢呀

久保珠美

有冇咁weak ar

握完再考慮下

珠美算幾活躍 係度跳跳紮 可以再戰

其實有無人/cd rom係推大鳩主，見到你地咁抽水法會唔會好難受

幾時握弱智，等repo

山下「マイペースでいつも笑顔な与田にいつも癒されています。焼き芋に飽きてチーズ鱈にはまってしまうところ、通販に手を出してしまいお金を貸してと言ってくるところ。全部ひっくるめて好きです。これからもよだづきコンビとして隣にいてね。すいとーよ！」

屌

第5部 得兩張應該無咩講

我難受d

想跟七巴說聲加油

綻子

桃子幾正🤤
第一張feel到佢有小小怕生 同埋我一輪嘴講左一大堆野出黎 佢就咁有啲驚訝咁講多謝就算
第二張可能因為撞到熟人 個熟人之前已經玩過下
桃子應該認得佢 佢幫我介紹左下 第2張就多左野講同甜左🤤笑得好Q

另外啱啱係隔離lane見到久保好有鄰家女孩feel

狗撚到

屌，禾好葡萄牙

到左自己上黎

到咗, 點上法

屌佢老尾影左幾撚多張

自己上黎囉

新飯想問點解有得影

google 平野美宇

上晒新聞又唔睇

新飯唔識嘛

平野大粒過7仔好多喎

笑毒撚

牙月

7仔一直都好渺小 所以先要我保護佢

long time no see

點解香港地d乃飯可以咁型棍既.....

只係柒毒冇面目出黎

禾就係無面目出黎

好在冇join

個橫幕好撚正

樓上都係型棍.....

利申:無面目出黎既柒毒

收到wind金毛型棍子係馬神

自從頭幾次出黎受辱之後，搞到幾個月唔夠膽出街
我唔再出黎了

馬神ho ball

呢個組合趕客走

一啖砂糖ERERER

好彩我有自知之名

方丈你係咪屎眼痕

唔講唔覺。。。

小百合還錢啦

收皮啦，比你掂我隻手，你有賺啦

邪骨

係啊....岩岩好似有印象聽到邊個話自己係neru神id，但而家個腦對唔番你個樣

等左4個鐘都無人黎....

我真毒都唔敢出嚟
個個都米8男神 淆曬底

大愛巴咁多女邊得閒

攰

而家放左假日日都係屋企做廢青
獨自深夜飲酒消愁

又要去

整得好靚

令

邪骨可唔可以改名
唔好影撚衰我第一代女神

咁佢應該改咩名好

。。。你係香港見到我

叫埋我未

井上小百合BBG

偽娘弱智柒

去睇一睇就走囉啵

阿蘭依家都變左整容臭雞了。。。。

邊忽整容，出黎隻揪

邪骨有無跟胡師傅做尖

究竟邪骨琴晚點識黎

邪骨d 皮膚好白滑

今次撐七巴

gay

因為切咗少啲男性荷爾蒙?

希望大家可以重新支持我 唔好再因為邪骨而對小百合有偏見

尊重弱智人士

佐佐木琴子手機mail 300417

昨日、握手会ありがとうございました
ずっきゅんとかウインクなら握手会でできますよ！
昨日もしました！
琴日多謝大家黎握手會
絕Q同wink能夠係握手會都做！
琴日都有做！

私が言ってもないことをあたかも私が喋ったかのように盛ってネットに書く人もいるけどね。<(｀^´)>
我都無講過既野但就有人係個網度屈我話我有講過<(｀^´)>

請槍打mail

琴子真係覺醒

一見到你個id就自然諗起邪骨

三期殺到埋黎，再唔覺醒來冇得撈
而且佢顏值本來團中 top 10

你既top10定平均睇既top10

今次去握佢個感覺可能有唔同

CLS 褲已除

見佢咁慘特登請假pm左佢

個人認為乃團只計顏值既top10

原來邪骨有連登ac

who?

所以話鍾意寶寶都係盲

拉上去睇

依家d巴打好惡
傷害左禾弱小心靈

ha jor

靜靜雞話你知，我最近開始修練左葵花寶典

btw好奇問下，蓮加神id係邊位?

我而家用日本名歌姬阿蘭既神id，同你換小百合神id，deal 5 deal

我又無得罪你地 做咩要hey0小妹......

乜唔係蒙古人黎？

neo ?

邪骨我屌你老母

你係邊位
btw唔好屌我老母，屌我好啦，pmpm

邪骨影衰我第一代女神阿蘭

不過其實我覺得大家可以叫我阿蘭巴打.....

邪骨就邪骨啦搞咁多嘢

禾咪係高登 Neo 囉

等左差唔多廿四個鐘都無人黎

老婆

七巴男友

same

hkcc engine

唔怪得咁憎大鳩主

我想食好西

朝日睇牙囡啦

話牙囡做老婆果d要收手

西野七瀬手機mail 300417

あっ ヤンジャン
発売中だ〜
なんとね、10回目の登場！
呀 YoungJump出左啦
做左10次封面！

嬉しいな(o^^o)
好開心呀(o^^o)

本屋さん行かなきゃ〜
我想去行書店～

ななせ
七瀬

七仔：金庸 你肚唔肚餓 煮個麵比你食

yes 所以我地都只係keep住拍拖關係

PTGF呢？

食個麵 你都要FF咁多

❓❓❓👨🏿❓❓❓

このあと21:05頃からNHKラジオ第1「らじらー！SUNDAY」中元日芽香登場です！
写真は本番前のひめたん☆
NHKさんのネットラジオ、らじる★らじるでも聴けます！
今夜は高山一実がゲストです！
皆さま、ぜひお聴きください！！

ブブカ編集部‏
@BUBKA_henshuubu

Follow
More
発売中の #BUBKA ６月号に #乃木坂46 井上小百合さんと久保史緒里さんが登場。おとなしそうで自分のことを否定しがち、語るエピソードも不運なものが多い……そんな二人ですがそれでも強く生きてきた。どんな花にも美しく咲く自由がある！そんな二人の強く純粋な気持ちが伝わる対談です。

左神

真係好有住公屋中年痴線婦人既feel……

鄰家女孩

我要屌到佢反晒白眼流晒口水

會唔會開開下咪唔舒服走左去

狗也不屌

18單未出又去生多次仔🤦🏻‍♂️

禾花禾條女

右更神

新飯留名

七巴:我無錢養啦

右邊屌打苦瓜乾啦.....

青山大把人幫佢湊啦

邪骨過黎日本隻揪

久保楚楚可憐既樣
水汪汪既大眼睛

十卜青

廁

你真係乜都啱架喎

駁吾到
ererer對眼好似表哥jpg咁就彈開d啦

連七巴都屈我

咁人地久保真係正呀嘛
唱歌又好聽
利申SR就開始睇

推久保豬係人之常情

riria 更新左 blog

發覺推久保d青都係櫸飯黎

太熟面口勾起禾做兵既往事

雖然我唔推佢，但如果久保話做我條女，我都可以應承既

理理杏正好多

駁唔到

躝啦

乃po女秘書已記錄在案

雖然我唔推佢，但如果小百搭做我隻狗，我都可以應承既

小百合幫禾打 J， 禾都 ok 的

佢到時單手鏈撚爆你春袋

邪骨同佢隻抽啦 係我就唔忍

屌，好撚不安

我一個頂天立地既男子漢!點可以容忍有人侮辱自己心愛既女人!!!
但我點夠珠巴揪...不了

其實乃Po 好多無人權既lab狗 工程狗 阿榮又有乜好怕喎

曹星如徒弟都唔驚？

今晚無七仔 可以唔洗睇

你見過珠巴咩？

兩個大嬸嚇親d細路仔

3件老野用錢用得快過我

見過一面
邪骨青靚白淨

一生只愛生田絵梨花

前陰d定型落咁足料

吹唔散

S鳥

Google下呢張相睇完之後好不安

dw

飛鳥病發

死女包偷偷地買個3萬yen既袋
又唔叫老豆買埋一份

件金毛mk

但花花唔愛你

見親与田，個腦就自動load返能條d rap

算啦，我辛苦d要左下，其他你地分左去

根本一樣樣

盲

PTGF

其實与田 係未來穿越返黎既能條 下面既劇情就留返比其他巴打寫..

禾鳥響禾公司樓下拍又唔同me講

咁你都見唔到隻象係咪應該檢討下

見到隻象但睇唔到禾鳥

七bra唔燈禾田一定紅爆

唔睇字幕真係以為係與田

幾時去練眼力

btw法國牙囡同花一樣上村外綜藝就係咁撚人同講埋d奇怪野

巧能巧笑牙

之前唔覺飛鳥咁識搞笑，兩集工事中都玩膠

貢先有印象

你睇一寶寶寶

我買比佢你咪唔知囉....

盲到出汁

又來

若月佑美mail
每日
每日

稽古とお仕事！！
私2月末からずっとこんなメールばっか！！笑
食欲の5月！え、もう5月！？？
都係排戲同做野！！
我由2月底開始就淨係send呢dmail比你！！嘻
食欲滿滿既5月！呀呀呀，咁就5月架啦！？？

買

咩黎

ツインウエハース

20人 花又飛起全隊

女神唱歌好難聽呀
剩睇片又好正

好撚好聽囉屌
禾晚晚都聽住禾七唱歌訓

迷七必食

依首仲好聽

Webshop矛

樂天

5月19
早少少可以買

咁7-11有散裝買

女神 雅典娜娜

西野七瀬手機mail 010517

おはよ〜
早晨～

朝からお仕事
ひとまず休憩
由朝做野到而家
休息一下先

半目が撮れたよ
半開眼影既想

がんばろー！
加油ー！

ななせ
七瀬

がんばろー！

奸爸嚕～

個眼神咁樣hi左野？

sor

嘩呢個真係拉得喎

老豆巴係拆家

好明顯頭先比我鬧到喊

咁我借個膊頭比佢用

好心你地唔好咁痴線啦

佐佐木琴子手機mail 010517

かみなりだー
行雷ー

劈死樓上班仆街

愛理bb堅正

咪搞禾白bb is ok

左神右……

更神

左神右弱智

望到佢喊，唔知點解想dup佢

見到弱智柒喊我都想一腳西開佢

你信唔信我溝左你個女，然後係你屋企.....佢

你打得贏禾家綻廁先啦

第一張影到飛鳥好高

西多鳥

OL

大頭著到咁搏

佢唔係一向都咁著咩
成日露膞
不過佢第一張著褲
個look唔錯不過坐到成個啊叔咁

粗用應該買IM50？
利申窮人

29號既卷可以三專用番
23號既唔得

唔用耳機

點解唔比多少少直上Grado

比多少少買cm

me用開JVC
cheap cheap地用幾好

邪骨黎日本隻揪未

岳父

肥料巴當你寵物定工人

女婿

你過左me個關先啦

我黎日本，你肯定帶你個女朋友黎傷害我心靈

要點過

我好多喎 咁你心靈一早應該崩潰左

美月青🤦🏻‍♂️

改名未

老襯炸你

十卜依位青

兩團獨立計算

新飯 想問這個女孩叫甚麼名字？

A 能條愛未
B 高山一実
C 新內真衣
D 以上皆是

病到瘦左呀陰公

答A的人：
患上嚴重眼疾，有面部認知障礙。
答B,C的人：
除了有眼疾之外，思想已經深深植入有奶便是娘，肥婆都係肉

答D的人：
死左佢算啦

收膠

能條都唔識
乃木英文主持呀

G巴

巧想同佢格劍

貼寶寶返高登啦

design張卡個個是咪大陸黎
d色同字體係考色盲組合

同樣係熟女典解差咁遠

青春

一軍vs二軍咁

真夏bb豬好撚正牙

其實OL都唔係輸好多姐

馬拿豬好正囉唔該

Misa bb豬好撚正牙

OL bb豬好撚正牙

恥笑得好

唔巧貢講你老婆啦
七bra又傲驕鳥

禾知道七巴心裡是喜歡大鳩主的

好想睇大鳩豬下單落ug又chok個咩鳩樣出黎

call白車送番入去

細心啲睇
法國南南前臂仲粗過真夏BBG上臂
瘦咗？不了

去力威練完上身姐，邊度係肥

點解真夏bbg上臂p到一忽忽咁

腩
大頭就真係不了

依位巴打蠱惑 條gap

agger

between呢張圖最正係櫻隊
dat眼神

真夏BBG身材好你妒忌？

櫻都有S嘅一日

同你個名一樣
胸無點墨

咁既記憶點做FBI啊
明明寫真集先突登show兩粒墨出黎....

正常人點會睇佢本寫真

FBI巴決定左推邊個未

伊藤理々杏

壽星公

推理理杏同推日奈子一樣都係殊途同歸

自拍成個強國膠面人

見到個名就諗起呢幅圖。。。

又唔係揀老婆揀女友
更加唔會同佢過人世
岩FEEL咪推囉

依幅圖個久保好好笑

good taste

三期最正

自己鐘意推邊個咪推邊個囉
洗乜怕比人講
唔通比人講2句就轉推咩

我唔記得邊位巴打

FBI 可以留意下呢條女，好似係乃團既皇牌黎......

招夠黑未

禾鳥繼承哂禾橋d墮S性格

其實禾遺傳

右上腳牙

蘿莉控爆炸死

禾蓮加BB望落去都唔似13，應該唔算蘿莉控掛?

要推都推三期啦
一二期班垃圾等畢業姐嘛

珠巴可以補多句前途無量黎讚（燈）佢

老得好快
雖然唔推紙板

牙玲

蓮加真係點睇都唔似13歲

無撚用的月曆wallpaper

仲廢過空無點墨巴整個d

用墨仔嘅wallpaper
會發夢見到mb

禾月qq到

上村好快冇事，放心

。。。我打打有咩得罪左你

禾月勁到

蓮加屌打廢桃

廢桃做乜鳩

請關愛弱智人士

廢桃令禾知道on9額係有樣睇

禾久保！

好瘦

禾田

正呀

廢桃大聲d講野就唔爛聲

仲想睇牙梅cosplay

下集家姐

巧牙 一齊番去啦

圖呢

盲夠未

右邊巧QQ

唔比你 自己搵

你死撚開啦冇丁貓

惡到

對付d廁要惡d

能條

唔同團分開計牙

你分開計完都十幾個推一團

又屈

冇丁貓廁

追えば追うほどあなたは 私から逃げる素振(そぶ)りね
だから離れようとすると 今度は追いかけてくるわ
水族館(アクアリウム)で ライトアップされてキラキラ
クラゲたちが 泡の中を 揺蕩(たゆた)ってる

I'm your moon jellyfish
ほんの少しよそ見をしちゃったら
この恋は一瞬にしていなくなる
読み取れないその眼差しの真意(いみ)が知りたいの
Yu.la.Yu.la.la.
揺れて揺れて揺れて眩暈がするわ
Heartだけ40℃の熱あるみたい
あなたとキスをするたびちょっと悲しい…でも嬉しい

死...
覺得与田好QQ...

唉。。。廁

七仔：金庸唔好唔要我

睇上与田又係人之常情

不過握過先知係咪真愛

知你握完不了喇

睡衣

握8仔未

廁
對妳好失望

咪抽左囉

万理華老公？
變左歷史啦

太田豬

一個二個都越來越廁

日日聽到人講禾家奈緒

你仲好意思出聲？
幾時躝返友香屋企

禾家奈緒堅正

單推生駒里奈。

老女人進化左

因為禾

對你好失望

無人似我咁專一對自己個名

人唔笑

櫻櫻都鬧

臭櫻呢?

再嘈改你密碼

知啦 得啦

你知禾而家密碼咩

唔係講呢個=.=

久保真係不得了....

屋企密碼

CANADA

改啦，佢抵丫

話QQ就廁

有理冇理改左先啦

禾狗

又關CANADA咩事....

呢位ching真係唔識食

me撐金庸巴
祝金巴早日康復, 棄暗投明

岩牙

大好きだ！

加拿大

蓮加人仔細細著到咁低

報驚

咁你覺得你乃仲有邊個QQ呀？

都唔蘿莉既

Ching 你錯圖啊
使唔使幫你改返佢

呢D人罪有應得嘅

敗仔会員

我都係為咗你姐

法國久保真係靚到dum一聲

咁一定唔會棄七

理理杏

三期達達

金巴入左邪教
有矛人可以幫幫佢

咁理理杏醒過達達

壽星公系列

我無事

riria 正咁多

拿，公道講，讚一句 QQ 唔代表要加/轉/棄 推既

DD無罪
大愛有理

一個話生狗正既人

生駒巴打又人格分裂

若月佑美mail
プリンが好き
鐘意布丁

やっぱりプリン好き！！
安心してね、本当に
御飯はちゃんと食べてますから！笑
果然我都係好鐘意布丁！！
各位放心啦，
我真係有好好咁食飯架！嘻

鳥

我老婆

飛鳥神id

比返id我未

火奈子好廢

飛鳥

不知搞到個節目幾歡樂 即刻好睇好多

碗拉麵好似好好食咁

好多跳跳苦

不了 自己老婆自己管

衛藤美彩mail
早晨～(o^^o)
今日都係排練哦，加油
已經五月啦！
距離20號既初日仲有d日子，我會加油架！

握手會果日↑嘻

呢度得返禾對娜娜最專一

好似係

方丈打撚死你

你個名

娜娜對禾都好專一

肯俾返id禾未

肯比返id我未

綻廁

推左禾鳥好耐

推走左啦

wallpaper 已轉

好矇下喎 點做得wallpaper

棄暗投返明了 啱啱訂返佢mail

回家

一直都在

乃木坂46白石麻衣、西野七瀬らがCMでキュートな制服姿に 「バイトル」新CM「かわいい制服」編

乃木坂46白石麻衣らがCMでキレキレダンス 「バイトル」新CM「アプリダンス」編

akb長駐cm都冇埋

qq廢桃

肥妹

廢桃成日唉，好搞笑

bingo呢啲節目都係啲member仲係新人嗰陣最好睇

紅左就 hea 做 + 打喊露

邊個成日話禾廢桃

後面打格先啦

又og

我=死左
btw肥月

我愛你

廁 收手啦 禾已經心有所屬

開名啦

墨ching定0ching？

Mary

咁既人都比佢入場既.....

其實會唔會趕人走唔俾入場

我見過警衛拉人走

佐佐木琴子手機mail 020517

かなさんご飯連れてってくれないかなー
花奶係咪唔再揾我食飯ー

花奶理三期唔理牙琴了。。。

牙牙牙

邊個再叫禾廢桃禾就擇低你地個名

桃屌

咁叫喊桃囉

一路走來，始終唔得呢

擇禾名啦On9弱智柒桃皮

弱智桃

駁唔到......

唔咁樣真夏bb豬唔認得禾

尊重弱智人仕

扮廢除左禾指之外仲有邊個上到位

禾泥膠

我保護你

禾吊死佢

屌原來呢個桃子都唔係神id黎 睇錯左添

個神id係你度

飯聚有人問禾係咪你

禾刀想巧似u貢型棍子

not me wow

叫我？

挑

有幾多種ver既id

好小學雞 無神id就無啦 搞咁多做咩

空無點墨

Sor lor

新潟

可以開mobile啦

東京7/1

新潟個場得10000人
仲要係千秋樂

聽講你要制霸 去未

而家咁樣，不了啦

當去旅行

加落template? Thx

7/1-2

咁長，copy人算

衛藤美彩mail
明天是Girl's Award的live！
久違的live好期待呀

今天也久違的見到了沒有參加排練的成員們，啊，不過在握手會也見了，但是那時在後台沒什麼可以悠閑交談的時間，這次得以和許多成員久違的說上話了(*T_T*) ♡ 這好像是兩年前今天的照片 那天好像是在握手會♪

衛藤美彩mail
寫真集決定重版了... 太開心啦。(*T_T*) (*T_T*) 10萬本。 非常感謝入手的各位。 這個人是誰、、、？希望看到了寫真集封面然後有些在意的人們都可以買一本，當然也希望喜歡乃木坂的人們和我的飯們也可以買來看一看。 不擔心銷量那是不可能的....不過就是想讓更多的人都看看啊。 這是沒有任何後悔之處的自信之作。 不過希望那個作為結果的數字可以好看一點這也是我的真心話 開心(o^^o) 寫真集、最後穿黑色泳衣時腰上系的襯衫的花絮照。

係咪去

唔係唔去呀

買左6號機票...

花花舞台劇同神宮初日撞期

牙梅金剛棒

白麻頭

右邊超得

有錢我都想

中間

順便抽 NGT 公演，一箭孖鵰

廁呀廁呀

NGT都啱
廁到

大家抽下
有直筆抽

邊個會去-.-

收到風美月青推中井りか

咁你又唔好咁屈美月青...我相信佢對美月豬好專一

牙梅腿腿腿

青 都識左佢咁耐🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 佢會話唔同團獨立計算

佢棄哂單推美月豬啦

十卜平青 禾愛三期

唔推雞

你地結婚啦

記得請咁多位手足去飲你哋嗰餐

佢哋結左啦冇請你咩

點解我都唔知

改

無得改
錢唔係問題 屋企人先係最大問題

男朋友

阿爸

少理阿爸

鬧死我

2017既夏con得一次
鬧就成日都會鬧 你諗你

出現了

兩位既加拿大都好撚正

啦喇些果個好有層次

你會唔會痴線咗啲。。。

禾奶晒

你會唔會太睇少呢度d ching

你啱

咪就係
呢啲?碎料嚟咋喎

禾月

波都已經冇，腳又有晒你地口水

宜家搵到一片淨土又比人話痴線

禾鳥禾既

啱呀，加拿大咁正

成班痴線佬

咪阻住禾奶啦

移民未

me慢鏡慢慢奶

禾梅禾田

助攻